一人一首單戀、失戀、戀無可戀歌

我想吸收更多負能量

link?

黑暗中漫舞

好撚舊

依首好

正，Eminem

its my dad

最佳位置

漏油氣關窗

戀無可戀

Code 狗嘅音樂係最毒

塵埃落定

臨遺忘你過一世
前來用錄像拍低
首先請說你曾是我舊時那一位
然後用煙頭 灼我的身體
然後讓我記低
留住這種痛 難受到徹底
記得起也抵

甜不足夠我記住你
或者苦會記得起
寧願即將失憶的我痴呆地
繼續傷心至死
以甚麼方法再會你
有甚麼可以更可悲
這片段紀錄曾經深愛你
但如別人事蹟 很詭秘

I put out all the stops
to feel sad to miss all we had
but I'm sorry I ain't heartbroken

係依啲 feel 啦

古巨基 戀無可戀

好多，我d song list差唔多大部分都係呢d歌